(廣東茂名示威) 「時代革命」與「煙花魔法」係fake news

小心fake news

散播fake news既網站， 有咩意圖?
手足要小心

推！ 手足不可亂認！！

推，睇片果陣都聽唔到

推

即係用呢啲所謂上乘魔法冇撚用囉

上海先有時代革命

中睇唔中用

殘體字

近排越黎越多農場新聞

真係要小心

你真係香港人？

班友乜鳩都攞黎吹

要學煙花魔法

抗議的確有發生
但煙花魔法睇過唔止一次
時代革命從來無聲流出過

想打造黃絲為唔可信的一群，削弱我哋

講撚左又冇人理
自己上YouTube睇都知啦
條片啲日期係幾年前

但不論時間，都可參考

屌你大陸仔

勿信fake news

推
g持求證精神

Push

其實廣東茂名示威一定要煲大